USER 關羽雲長 既老婆到底知唔知佢老公日日上黎唱佢 ?

你係咪想逼死關二哥呀